紅磡大事件！

搞乜？

火燭？

係掛

啲人係疏散定花生友

紅磡邊度

邊條街

救熄了?

熄左lu，我到果陣都剩係有煙